Jak se máš ?
Jsem se dobré .
Pracovní den studuju češtinu od 9 hodin do 13 hodin .
V ponděli večer poslouchám rádio .
V 20:00 hodin v útery o se divám na televizi .
Ve středu večer dělám domací úkol .
V 17:30 ve čtvrtek jdu do kina s Monikou .
V pátek večer nákupuju jidla .
Já se těším na sobotu .
Protože jedu na vylet na hrad Karlštějn .
Eva
